Описание задания
1. Создать 2 виртуалки в облаке
2. Открыть 80 порт
3. Написать Инвентори где будут эти 2 хоста в ямл формате в группе web-srv
4. Написать простенький плейбук который установит nginx и запустит его
5. Плейбук должен распространяться только на группу web-srv

В ответе ссылка на репозиторий где будет плейбук и инвентори, ссылки на 2 сервера где должно быть приветствия нжингса.
Ансибл можно запускать со своей ос (линукс) или создать ещё одну вм (инстанс) для этого.

Рекомендую удалить инстансы с прошлых занятий дабы не тратить деньги триала облака.

Сылки
https://docs.ansible.com/ansible/latest/user_guide/intro_inventory.html
